比槍射同比刀捅，邊樣痛D？

刀

咩口徑嘅子彈對比咩刀先

實係槍

刀傷口咁細

槍既話睇口徑同射中邊個部位，子彈經過人體造成既傷口，好恐怖架

刀睇俾人插左幾多下,前面俾人狂插肚，定係由後直接插個腎部(會直接痛到出唔到聲,跪低

生果刀 菜刀
手槍 步槍 散彈槍

好似粒子彈係入到人體內 都會不停轉
所以個射入去個位可能好細 但射返出黎個位/內臟會爆晒

中槍中刀咩感覺

唯有提供圖片支援

"長距離狙擊彈或者低速的手槍彈，在子彈的殘餘動能不足時，會罕見地發生著彈後 彈頭沿著骨頭在體內回旋的彈道。"

但而家d子彈&槍，初速咁高，分分中係會搞到身體內臟嚴重破壞。。。。

我拳頭
有無見過沙煲咁大個拳頭？

咩槍咩刀又唔講，bb彈槍定散彈槍?膠刀定關刀？

諗起墨西哥父子

.22lr

子彈唔係咁分

r春袋都大力過佢

比埋個型號會易啲討論

因為你話餐刀vs.50 or開花彈又得
三棱刀vs.380子彈又得
同埋比刀插完抽唔抽返出黎所造成既傷害又係差好遠

無

唔識 Sor

利申 唔識 上網搵
5.56x45mm NATO
Bird Shot
.357

武士刀
菜刀
生果刀？